新幹線戰士劇場版香港上映日期確定！

23/1， 有粵語配音！

睇錯做新世紀福音戰士

有聯乘EVA 呀！ 你睇下張海報左上角！

屌，以為eva

右邊條仔咁似基魔...

呢套嘢嘅反派係咪支那嗰啲河蟹號同復興號

我認我眼殘

睇錯EVA +1

真係有EVA

左上有eva

全城期待

咁大熱既作品都唔識仲衝出黎柒
唔出聲無人會話你啞

張海報整到同佢D玩具盒封面好似

屌, 真治食咗大頭奶粉

進入超進化速度 ！！！

因為上年新幹線真係有EVA 車

電影都有

哇屌
乜撚野黎

我鍾意既四字成語就係「屌你老母！」
btw，追開76集，劇場版唔係唔睇呀嘛？
肯定的係全港大部分院線會上畫

睇阿😍大宮有隼號模型

Neofilms 新映影片
12時間前

下星期四（1月23日），《劇場版 新幹線戰士 來自未來的神速ALFA-X》便會在以下院線上映！

－MCL院線
－嘉禾院線
－英皇院線
－Cinema City 院線
－UA院線
－巴黎倫敦紐約米蘭戲院
－影藝戲院
－凱都戲院
－元朗戲院
－L Cinema
－Lumen Cinema
－澳門大會堂

有關各間戲院的場次及戲票開售時間等售票詳情，請密切留意各大院線的網站公布！

好多戲院，特別係屯門，唔係每日都會上畫。同埋主要都係上午一場下午一場，冇夜場
第一日好幾間戲院都幾乎賣哂，乜d細路真係咁心急想睇咩

上畫幾日冇人睇冇人講？

催淚位除了兩父子，聽到「残酷な天使のテーゼ」呢首經典神曲，值回票價。之前cctvb播第31集居然抽起呢首神曲，真係屌佢老母

如無意外應該會睇埋日語原聲，識聽日文的人更加要睇，MCL德福及K11有得睇，可惜每日只得一場

之前有點擔心會難買飛，第一日上畫可能會，但剛剛於屯門凱都睇完，座位都坐唔夠一半

睇完唔好咁快走，片尾有彩蛋